陳靜Dada姊遇口㾗網友留言問過夜價 ರ_ರ

31歲陳靜Dada姊近來努力修身及密操蜜桃臀，減肥成功，連其最強胸器34E奶都大縮水，最近身穿吊帶貼身背心，大玩濕身誘惑，當年E奶明顯大縮水，不過卻惹來網民留言問過夜價，仍然有市有價﹗

努力修身、把長長秀髮剪短，令人煥然一新的感覺，日前她在社交網po出濕身片，坐在浴缸內的陳靜臉尖尖、手臂纖瘦，腰部卻有結實腹肌，的確比從前更fit，不過昔日的34E洶湧上圍卻不復見，上圍明顯大縮水。不過陳靜呢條濕身誘惑片，卻仍然引來網友讚索，亦有人留言：「陰公，瘦到對波都細埋」又有網友口痕手大日陳靜：「1皮嘢過夜」，被人公開問價的Dada姊唔知滿唔滿意個身價呢？

網民都替陳靜sis上圍縮水感到可悲，不過不少網民都大讚正又索。

曾經係32界金像獎最佳女配角得主，所以對自己要求很高，收起事業線嘅陳靜，最近因為接拍左兩部新電影，在戲內有好多動作鏡頭，希望在角色入面發揮得更好，所以最近狂做運動，經常約朋友行山，游水同做gym高強度體能訓練，還做近年興起普拉提（Pilates）是一種集合瑜伽、舞蹈和體操訓練的運動，透過各種動作強化全身肌肉耐力及矯正姿勢，達至收身及減肥功效。

中秋節上載同姨甥女合照，陳靜sis看落比之前瘦了不少。

無名氣無人識的話

480比盡

健身可幫助陳靜sis肌肉上強化。

集中操條頸？

變左舌海皮

現為古天樂公司旗下藝人，送上歪倒的蛋糕，預祝古仔生日快樂，不過網民焦點卻落在她的腹肌上。

除健身外，還喜歡游水，這天游水後用鏡頭拍下辛苦鍛鍊成果。

邊個話DaDa假波？

腳趾妹自己打嘅篇野？

人地睇你就係睇你對波
你減左佢做乜鳩

妊娠紋？

報導黎既 😅

咁幾錢

你話果排突然失蹤唔係生b我都唔信

睇左成篇文都冇講幾錢

爆炸糖
性神

係女定姨甥女

笑尻你

俾盡$1000

減肥成功 但好似大陸味濃左。

可能就係佢個女

八字波

大個左唔似佢啦 😄 有冇睇我上個po

有冇拎

dada姊都話唔似囉 😄

以前幾肥下

一樣樣

佢會唔會死㗎

陣間手都斷

眼 下巴 輪廓

以前成日覺得佢同樂瞳似樣

點解對波會縮

爆炸糖

微訊女?

喜愛夜蒲果期最正，夠淫賤，廁所扑野場面對奶晃晃吓

好靚！

都係90lbs左右姐 點會斷

個女仲正啲

係咪已經做咗媽媽

照屌

到而家仲會j佢夜蒲1

真波係會 減肚之前正常會減左對波先

識嘢！仲有係後面揸佢對波
即刻搵返嚟J 先

唯一賣點冇咗

外甥多似舅

假下巴

on9...

學周秀娜咁拆袋咋下話

邊個係老豆？

比盡

傳係馬交 wash rice

無左對野就乜都無啦

岩阿

咁點解有瘦底大波妹，點做到

生完谷完奶就會縮無彈性無咁挺

因為瘦底大波妹 如果增肥少少會更加大波 同我既thesis 冇衝突

佢唔係有個仔既咩？
利申：口痕友聽返嚟

係咪唔記得之前支持黨安法個聯署佢有份
定又想話佢被聯署

無錯

之前唔係話佢係藍屍咩

以前做靚模靠露波，長期帶厚bra咪睇落大，而家老左唔帶果d bra又瘦左姐，唔係信佢本身真係E呀嘛個個都係push出嚟，你哋又以為真係大，根本周秀娜果期d女個個都係咁

古仔的髮型幾時可以變下？

未生過啲皮真係冇咩理由咁鬆

再甩多少少就可以變光頭

後生已經少,你睇下陰陽路就知

拆咗彈姐

以為自己可以做第二個Mandy
咪又係俾人用錢打發走人

會唔會同賀爾蒙有關？
畢竟所有女人都係青春期由平板開始
即係話嗰度其實係可以無視體型獨立生長

笑死，私生女變姨甥女

有錢真好。